試過收過咩散水餅？

就快lastday 唔知送咩好

有個柒頭皮送雪糕又溶撚晒
正一柒頭皮

貴啲既收過macaron cup cake
幾大連鎖餅鋪十幾廿蚊件同4蚊件都收過
自己派就派東海堂十幾蚊件果啲

派過百力滋
阿信屋十二蚊幾十包果d

又貴又唔好既Cupcake

魚仔餅 一人一粒

咸魚蒸肉餅啦

試過派美心西餅..
又試過派生果糯米滋..

見過有人買熱狗呀蛋撻呀燒賣魚蛋粉果都有~

點解要派呢？

試過派美心西餅同蛋撻..

我都諗緊要唔要送 返左一個月 下星期五lastday

[img幾年前返intern 為求個評分差極有個譜求心理安慰送出去[ /img]

喜頓雜餅

haagen dazs $50 coupon

珍珠奶茶
泡芙

試過有條友拎住盒蛋卷當散水餅派

759豆沙包

杯麵

有咩問題？係中國人先搞埋呢d 屎忽野，垃撚圾文化

我覺得可以唔送

送得好無人多謝你
送得衰比人上連登笑
結論：唔送好過

冇送過 本身已經蝕撚曬精神時間俾間濕9公司，last day都仲要蝕埋散水餅俾公司？

送美心4個4西餅

雞尾包，幾好食

瑞士糖

街市斷斤計嘅糖幾粒

旺仔小饅頭

泰昌下午茶時段加一蚊多一件嘅蛋撻

Agger

做過鬼佬公司係唔同d
last day幫你搞埋party大食會

有埋名既handmade曲奇(ig訂)

我都諗緊唔派係咪ok, 因為公司好多人返shift , 派晒比佢地好麻煩

有朋友收過ladym

蛋撻，芝士撻，十幾蚊件既西餅

美心冰皮

梳打餅

Starbucks 野飲 請reception同事，5杯都買左我兩舊幾水

m記

咸魚肉餅

瀉藥？

山楂餅 甜到入心

讀書個時 有個老師榮休
請全校師生食雪糕當散水餅
教學生涯唯一德政

屎餅, 新鮮製造

散水餅又話係垃圾文化 連登仔真係好煩

做3個月既煙腸洗唔洗買

有機蘋果、雪糕、paul lafayet、4蚊西餅
呢排最多係東海堂 喺公司附近 一多人走就食到嘔

無話洗唔洗嘅 我果陣做得好開心 所以有派 如果啲同事西嘅就唔會派

我都試過 校長請全校食西餅
班主任就全班haagen dazs

暫時黎講都幾開心，其實係咪淨係比自己team人食就得

派老婆餅囉

個陣個frd都係做左3個月intern 買左30件cova
豪氣
不過佢grad左都返左去做嘅

紅罐
一人一塊

我係 隔離team有來往開都可以請
除非有啲面皮好厚嘅嚟R餅食
以前試過買多咗一兩件比人揀
條粉腸走埋嚟睇住你哋食 裝吓裝吓睇吓你有無淨
等你屌唔住開口叫佢一齊食

一人封廿蚊利事算啦

收過西餅蛋撻蛋糕同cupcake
我派自己整嘅曲奇,
不過淨係派比自己做個department同茶水姐姐

半件西餅
條友買唔夠數, 即場切開半件半件咁派

請我食波餅

威化餅

intern 仔派餅好撚柒

從來唔派，因為你點派都係滿足唔到所有人架啦
咁多次都係私下請相熟同事食飯算，好同事會請返你轉頭當餞行

lady M

文華 cova

pizza

都係西餅果啲

派過東海堂十幾蚊嗰啲
好睇啲又無咁cheap

真係好西下

我地長沙灣番工 條友特登去永樂園買雙腸熱狗

試過有intern買咗兩大盒cova
多到派唔晒

有年intern個啊head幫我派散水餅
自己唔洗出錢

請公司同事食TEA算 大家又開心

想獨立包裝既話 派咩好

金沙

最貴收過一盒godiva朱古力16粒裝果隻
最平收過美心果種低賤長方西餅

自己最平試過唔派

果時送同依個差唔多樣既餅 上面仲有一塊曲奇
係Pie & Tart買10蚊一舊
派自己team 同人事部

普通同事食蛋撻，我同幾個fd食十幾蚊cake

仆街同事要俾大封啲

入面zip蘋果日報

派過agnes b cake
細舖仔得幾個人又個個都好錫我

on9先買

多數都係收下果汁，普通西餅
最貴收過cova啲撻

大公司成百幾人，淨係請fd嗰班食lunch
細公司就每人一盒朱古力

下
你派餅係為乜? 我就純粹想多謝班同事 而唔係話要請班高收入嘅人食野 如果個supervisor/manager唔掂 我會請晒全team都唔請佢

杯仔蛋糕

利申 我送

佢地當投資 搏可以返入去做

一人包薯片 熱浪 得到全公司好評

我送過紙包飲品

請黎做乜鳩
已經最低工資

咁佢本身都有錢嘅 咪當好好睇睇
我又覺得大家開心又比得起就無所謂

幾盤布甸/啫喱成team 食

點解會唔抵? 我諗無人會迫intern買散水餅掛 自己想派先買架啫

自製雜果杯, 一箱零食成team 分, 雞翼魚蛋,
movenpick 雪糕(一盒盒自己畢一球落cone食),
蛋撻, 反而好少人派西餅

同埋佢的起心肝入返去
買得差會比個度啲八婆當話題 成team都係女人
一千零蚊當買個安心囉

如果係因為你所講: 應該好多人都係唔想背後比人笑/話/為左跟傳統先買

咁就抵啦

一人送支紅雙喜既煙比佢地算啦

Cova

收過新鮮無花果

收過紙包蛋糕

痴撚線

散水豆腐花

我都係買pie and tart d 撻同切餅
味道唔錯，份量合理，又唔貴

獨立包裝餅乾

嫁女餅

老細同事都好好 打算走個陣買lady m

一個月送乜鳩

同事Diy幾有心思

文華，Cova

M記朱古力新地

Lady M

欣宜餅
手工雪條
泡芺
Pacific 西餅

老婆餅

根本和平走通常都會派 有限錢黎

其實都係果一百幾十隨心嘅啫

燒賣仲好食

parttime, 做得短, 煙腸
唔請完全冇問題m除非你做得開心咪請

下星期條友有人走
唔知佢買乜
我月尾都走
但番得2個月
一定唔派
慳番幾舊水

麥提莎Mochi

送嚟做乜鳩 邊個發明依啲文化

送啲燒味老味果啲

份part time 返咗半年 月尾就走
諗住焗啲曲奇當散水餅

兩罐嘉頓雜餅
食左成個月

一人一個橙

有無都無所謂啦

一人一張六合彩電腦飛

Intern洗唔洗送

送散水餅用途可以等d人知佢last day

之前同男朋友同一間公司 兩個都咁上下時間辭職
男朋友送donuts
我送macaroons

lady m cova movenpick

Cova
$50 件好來好去啦

收過女仔真係去餅店訂cupcake
每個cupcake都印哂同事既名

熊仔餅

溝埋做五餅二魚

試過派泡芙東海堂同美心十幾蚊果啲
下次準備買生果同自己整

是但去半島買就得啦 又唔係貴
起碼好好睇睇

我都諗住咁 但有冇好食啲嘅嘢可以訂名

cova/dreyers

大大粒芒果糯米糍

$30 starbuck voucher

返Part time都諗緊洗唔洗派
雖然只係part time仔，但其實都想多謝一下同事一直以來對我咁好

以前返intern派過散水零食

每個同事
世界女